毒撚會唔會打波

究竟得閒會打吓波嘅算唔算毒撚?

毒係一種由心而發嘅態度

打壁球先算

乒乓波